日本First Rate口罩廠透露口罩荒原因：中國政府拎走咗8成

tweeted
啱啱電視訪咗依間公司喺中國工場嘅員工
話中國依家已冇口罩荒
公司7成口罩喺中國工廠做
依家一日24小時生產緊80萬個
但中國政府管制下 拎走咗60-65萬個

所以日本入口量只得平時1/20

日本公司 中國製口罩都有出口管制

佢話依家大陸唔難買到口罩

週街有得買

之前有新聞話中國過多兩三個月何能會出現口罩產能過剩

btw 支那而家號稱日產2億個口罩

抵死架..

但就扣起曬日本公司啲貨

扣起曬用嚟做口罩外交
扮送返俾日本啩

每日生產2億件唔合規格嘅口罩
浪費資源

唔洗透露
諗都諗到

係扣起哂日本同美國公司啲貨

日本公司做嘅應合規格
但俾佢扣起晒

其實所有國家都會對國內生產既戰略物資進行管制，統一採購，理得你屬於外國公司

即係原來不嬲帶口罩既支那人係少數

唔怪得支那人自己都唔戴

奶喇

之前有個支那fd 話果2億個入面得1億係合規格，另外1億佢都唔敢用

唔敢用嗰啲送外國？

代理商：六成口罩廠乏無菌車間 資格證可用錢買 質疑「誰敢用」

支那罩送都唔好要啦

外國公司支那罩冇問題
支那公司就

外國果D就黨員先用，支產就留俾外國用

仲係大陸生產 抵死
日日叫全球化 低價勞工 低價到國家安全都唔要

好多罩都判上判生產

今次係全球先進國好好一課
應益曬越南

支那人搶左人地間廠整口罩
而家香港流入左成堆劣質日本口罩

而家大陸阿豬阿狗都搵到部機返黎生產口罩, 質素就唔好問了

推

呢樣真

又冇無菌空間
又唔知用乜布

美國日本自己都禁出口
好意思話人

人哋就係冇口罩先禁喎？咪多得啲大6人囉

有錢賺嗰陣你咪中國政府萬歲
而家出事屌支那做乜
最on9咪你自己 喺支那開廠
喺日本生產咪冇事囉

條友幫住曬大陸

支共要發口罩財

push

5毛基本功
倒果為因

越戰係越南屠殺解放軍
8國聯軍攻打清朝

支那拎完再賣返畀日本，對內話係送嘅，又贏

係清朝殺人哋外交官
任由義和團殺外國人先

所以譚力架而家吹風話要戴口罩 方便支共散貨

環時話1分鐘做500個

人有多大膽
口罩有多大產呀

38億個 拯救世界呀

貪平去中國生產，最後有事發生時咪咩都比中國扣起哂

香港都好多假貨添
女人街大把

產d用腳踩嘅口罩

直情是成間日本廠吞左人地

睇緊新聞
賣靈園廣告
真識做生意

中間果層用垃圾等於廢罩

true

英文版
唔好掛住連燈圍爐啦

而家大陸做小型電子產品既廠都轉左去做口罩

有咩出奇，真係以為生產10隻俾你走10隻？
世界工廠呀啦

依家係任佢扣
仲要8成

梗係扣起俾黨員用

本質一樣，人地鍾意扣到你欠佢都仲得

咁就冇人肯同佢做生意啦
仲當正常

外國大把人唔信，包括有權嗰班
有人向有公信傳媒爆要支持

以後主要電子零件唔撚好出口俾大陸，等支那科技倒退

仲講咗filter原材料已升價25~30倍
MIC 罩零售價預計升到30~40羊
仆街支那食蝙蝠害人害物 結局竟然仲發大財

仲要世界性mask爭奪戰

印哂日文盒，賣落嚟香港，大把藥房C9要

咁佢真係有信譽公司
唔係9印日文嗰啲假嘢

所謂2成應該都係次貨
之前都估完全控制曬間廠, 如果唔係日本仔點會冇曬罩

Twitter 國際戰線

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

記住share香港人嘅抗疫成功經驗，如果話冇口罩就blame落支那人度

不嬲有

up

繼續奶共 抵撚死

集合所有嘅國家點被中國搶掠去做文宣

最後係接近呢個數
億幾兩億到
但要控制輸出 以高價出售

俾人揸住春袋

口交部:整口罩比人民是心意,從沒說過是衛生合格的外科口罩

藍絲: 又抹黑

睇下外國廠仲敢唔敢入支那

大到3M咁都要比威脅

快啲收返日本 本土生產/轉去台灣

咁所以你明點解台灣送口罩出黎支狗咁大反應

支持

最近source口罩 間間野都話自己日產至少一百萬隻

老實講, 你推晒去大陸造, 大陸狗你都信？忘恩負義香港人晨早奶到應 你仲信佢冇話可說

普通 RMB2.5/pcs
N95 RMB9/pcs
大量供應, 任買

講就易
降低成本 資本主義
係咁
佢仲有3成非大陸廠生產

不過今次後相信各國有中國生產線移走潮

老實講 美國都搶啦

罩外口交

日本好多口罩都係大陸造. . 白元 , FITTY 呢期都冇貨.

食得咸魚抵得渴，去得中國設廠預左廠都會吞埋

而家仲放返少少比你應該感恩

Twitter新戰線

睇埋#40

淘寶好多貨Rmb2~3個

又俾人拎去賣

整病毒果個 先知場疫症會維持幾耐

喺我地方工廠做嘅
憑咩要我還

JR東日本
定期券以外人流
平日少59%
周六日少83%

山手線早上rush hour人流 少35%

有無人想係BNS相認

支那式口罩外交

no doubt

正阿 巴打 即RT

抵撚死，去得人地國家就要知人地規距。
人地法律講到明搶（徵用）你架啦

奶大力啲

送咩丫
唔比錢強制國家徵用(好貨自用)
再用13蚊人仔/個(唔合規格既)賣比日本仔
咁好死會送?

被中國禁出口既外資公司 如果自己國家都唔幫手制裁

唔順勢打巢流氓政權都唔知等乜鳩
仲掛住奶糖衣毒藥

一早就知喇屌

之前話日本D口罩比香港掃晒果D五毛死晒去邊!!
仲係咁話見到香港人買

MADE IN THE USA

死小支那偷野, 快啲搬走喇. 唔係自求多福

全民大煉罩

果D唔會用來來做外交，支那點會張好野比人

人手頂

就係話D外國勢力咁天真以為係大陸做生意跟所謂規矩就得
唔知支那鍾意幾時改又得, 點改都得

等佢地呢獲瞓醒都好

0 確診仲要口罩黎做咩

外資口罩就扣起自用
中資就做政治籌碼出口

至少人哋政府唔會無恥到扣留口罩又自己賣口罩畀外國/做口罩政治勒索

BJ 好大機會一覺不醒

五十步笑百步，其實外國都係一撚樣
當無口罩個陣，全部都變曬仆街

與華為一齊長眠

如果美國有生產 都肯定禁出口
瘟疫當前仲講大愛咩

依家大陸啲口罩機快到仆街
之前睇條片，啲口罩直情係噴出嚟個袋裝都裝唔住
應該中共之後會用口罩嚟威脅其他國家，迫佢地比華為入去佢地國家做5G

唔好俾條五毛轉移到視線
支那係仆街到禁人唔禁自己仲要當自己係救世主

你以為啦
好多趕出做出黎
借日本牌子個朵黎過骨咋
衰左咪話鳩日本牌子唔掂
好既咪話中國比口罩全世界
中國人點會死錯人 唔好天真

咁既情形D口罩質素都唔慌好得去邊喇

日本嘢自己用，支那生產就出口用

武漢肺炎每年都會嚟
仲喺支那開廠=每年俾共產黨搶野

日本本土都大量made in China

日本都無人肯做呢啲工作。所以made in Japan 產量係少

好聽叫徵用
直接講叫強搶
都唔係新聞啦

香港間盾牌都話俾支那扣咗幾百萬個
唔知真假

日咩本口罩啊，你係大陸口罩啊

說好了的6%人home office呢

囤積居奇

撤廠吧啦

唔係無人做，鬥唔過大陸賤價。
上年依個時間一盒口罩VEF99%, 獨立包裝雙鐵線版45個賣500羊多D

日本廠點鬥
咪剩返D生產最高級口罩既廠，超快適超立體用過你哋知差幾遠啦

Push

連淘寶都有應該好夠貨
QC點就..

條題好大

個個當fashion

支那成街都係

日本仔要爭住大愛主義，唔緊要
同意大利一樣，到時賣返你哋捐嗰啲口罩畀你哋

抵撚死

同中共做生意
係大陸投資

其實講依啲冇乜用

講事實唔得？

又係外國人抵撚死撚

全球搬哂D野去中共度, 自食其果

同冇信用既大陸哩做生意應該一早預左

唔洗扮捐 講明啲 係賣返出去

Sorry撳錯不推文
推返兩次補數

雖然P牌推唔郁

支那要儲貨扮救世主

係奶共就抵撚死

咁你明撚明未

屌你老母

睇嘢簡單兼表面